================================================================================
                     BINT-E-SAMIN SOAPS - FAQ
                     Frequently Asked Questions
================================================================================

--------------------------------------------------------------------------------
CATEGORY: PRODUCTS & INGREDIENTS ðŸ§´
--------------------------------------------------------------------------------

Q: What ingredients do you use in your soaps?
A: We use only natural, high-quality ingredients including cold pressed oils (olive,
coconut, palm), shea butter, essential oils, natural colorants from herbs and
clays, and distilled water.

Q: Are your products vegan?
A: Most of our soaps are vegan-friendly. The Honey Oat soap contains honey which
is not suitable for vegans. All other products in our range are 100% plant-based.
Please check individual product descriptions or contact us if you have specific
concerns.

Q: Are your soaps safe for sensitive skin?
A: Yes! Our soaps are gentle and free from harsh chemicals, making them suitable
for most sensitive skin types. We recommend our Aloe Vera Bliss and Honey Oat
soaps for sensitive skin. However, if you have specific allergies, please check
the ingredients list or do a patch test first.

Q: How long do your soaps last?
A: With regular daily use, our soaps typically last 4-6 weeks. To maximize the
life of your soap, keep it dry between uses by using a draining soap dish and
storing it away from direct water spray. Unopened soaps have a shelf life of
about 12 months.

Q: Do you test on animals?
A: Absolutely not! Bint-e-Samin Soaps is 100% cruelty-free. We never test our
products on animals, and we only use ingredients from suppliers who share our
commitment to ethical practices.


--------------------------------------------------------------------------------
CATEGORY: ORDERS & PRICING ðŸ›’
--------------------------------------------------------------------------------

Q: How do I place an order?
A: Ordering is easy! Simply browse our products, add items to your cart, and
click "Checkout via WhatsApp." This will open WhatsApp with your order details
pre-filled. Just send the message, and we'll confirm your order and arrange
delivery.

Q: Do you offer bulk discounts?
A: Yes! We offer special pricing for bulk orders of 10 or more soaps. Perfect
for weddings, corporate gifts, or retail. Contact us via WhatsApp with your
requirements, and we'll provide a custom quote.

Q: Can I request custom scents or designs?
A: Absolutely! We love creating custom blends. Whether you want a specific scent
combination, custom colors, or personalized labels for a special event, we can
make it happen. Custom orders typically require 2-3 weeks lead time and a
minimum order of 5 bars.

Q: What payment methods do you accept?
A: We accept Cash on Delivery (COD), bank transfer, JazzCash, and EasyPaisa.
Payment details will be shared via WhatsApp when you place your order.


--------------------------------------------------------------------------------
CATEGORY: SHIPPING & DELIVERY ðŸšš
--------------------------------------------------------------------------------

Q: Where do you deliver?
A: We deliver nationwide across Pakistan. Major cities typically receive orders
within 2-3 business days, while other areas may take 4-5 business days.

Q: How much is shipping?
A: Shipping charges vary by location. For orders within major cities, shipping
is Rs. 150. For other areas, it's Rs. 200. Orders above Rs. 2,000 qualify for
FREE shipping nationwide!

Q: How is my order packaged?
A: We take great care in packaging your order. Each soap is wrapped in
eco-friendly paper and placed in a sturdy box with cushioning to prevent damage
during transit. Gift wrapping is available on request.

Q: Can I track my order?
A: Yes! Once your order is dispatched, we'll share the tracking number via
WhatsApp. You can use this to track your package through the courier's website.


--------------------------------------------------------------------------------
CATEGORY: RETURNS & SUPPORT ðŸ’¬
--------------------------------------------------------------------------------

Q: What is your return policy?
A: Due to the nature of our products, we cannot accept returns on used soaps.
However, if you receive a damaged product or are unsatisfied with your purchase,
please contact us within 7 days of delivery. We'll either replace the product
or issue a refund.

Q: How can I contact customer support?
A: The fastest way to reach us is via WhatsApp at +92 334 3601488. You can also
email us at info@pureessencesoaps.com. We typically respond within 24 hours
during business days.

Q: I have an allergy. What should I do?
A: If you have known allergies, please contact us before ordering. We can
provide detailed ingredient lists and recommend suitable products. We also
suggest doing a patch test before using any new skincare product.


================================================================================
                           NEED MORE HELP?
================================================================================

If you can't find the answer you're looking for, we're here to help!

Contact us on WhatsApp: +92 334 3601488
Or email us at: info@pureessencesoaps.com

We typically respond within 24 hours during business days.

================================================================================
Last Updated: January 2025
Bint-e-Samin Soaps - Natural Handmade Soaps
================================================================================
